學者稱內地早知病毒人傳人 港大：報道與關鍵事實不符

曾經在香港大學參與病毒學研究的內地學者閻麗夢，在美國接受傳媒訪問，指年初發現新型冠狀病毒在武漢有人傳人，但內地當局沒有披露有關消息，她匯報予港大的上司潘烈文，對方叫她保持沉默，又指潘烈文警告過她，不要觸碰紅線。

港大表示，有關報道的內容與關鍵事實不符，又指閻麗夢沒有在她提及的時期，參與病毒人傳人研究。

HKU個回應, 其實係好鬼：

(1) 「有關報道的內容與關鍵事實不符」= 與關鍵事實不符, 即係「與部份事實是相符」，而呢方面相符既事實, 港大認為係「非關鍵」

(2) 「閻麗夢沒有在她提及的時期，參與病毒人傳人研究。」 = 即係閻麗夢在其他時期，有參與病毒人傳人研究。

咁有冇警告過佢先

簡單嚟講

HKU並唔係100%全盤否認閻麗夢所講既事

HKU係玩緊語言偽術

即係呃9 nature?

「潘烈文叫她保持沉默，又指潘烈文警告過她，不要觸碰紅線」呢樣嘢, 究道有無發生過？

HKU係無明確否認

所謂「與關鍵事實不符」, HKU可能認為潘烈文既事, 唔係關鍵

回避咗件事

今次世界排名無囉

我好懷疑, HKU醫學院管理層係好有問題

一個梁卓偉, 一個潘烈文

而且人傳人係已發生的事實，唔係研究

講多D野啦HKU,人地重有料未爆

希望條女識玩劑牙膏

而家個個機構都係玩語言偽術。

個個字都明，但加埋一齊係唔知佢講乜。

係就係，唔係就唔係啦。

又係度玩 部分正確 定無從判斷

關鍵事實......支那用語

聽過訪問有4個鐘長，依加只係播左10分鐘

係咪即係：
即係佢獲得消息, 向潘烈文作出警告時, 非officially確認人傳人
非officially確認人傳人前, 佢無參與人傳人研究
佢參與人傳人研究, 係officially確認人傳人後

FOX準備劑牙膏

事實係唔駛加修飾詞係前面
除非唔係事實

個回答鬼過鬼佬，冇實質野；似留一手，可能係怕重有大獲野喺條女手到。

不嬲聽土共/港共講野：

反轉聽就ok
聽無講嗰啲就ok

(2) 又或者有參與病毒研究，但研究主題唔係病毒嘅人傳人能力

例行先否認

睇情況再回應

最後肯定死得好慘

同意

香港人跟港共同支那學過語言藝術，對文字好敏感

FOX 識撚劑牙膏，佢地係咁，會分幾節播（侵或肥佬訪問都係，除侵自已 phone-in 個次），睇吓有乜反應，好咪播多些，冇咪唔播；或全部就上 fox nation 網。

百年學府 毀於一旦

XGU

你睇，佢冇實際否認過乜，所以大路野條女冇講錯

港大今次好大鑊, 百幾年嘅招牌咁就玩完, 香港人真係多得班奶共L唔少

咩叫關鍵事實
事實就事實，假就假
係就係，唔係就唔係

推 你若放棄 誰衛我城

研究主題唔係病毒嘅人傳人能力
因為唔止人傳人
從水污染到家禽都有

識咁玩最好 最好準備晒證據 一手一手咁篤穿HKU同中共

即係類似「國安法唔會影響香港人依法享有既權利」一樣
咁國安法禁咗你既權利，你既權利咪唔係依法

其實唔駛深究，而家已經係講大話冇代價既年代

其實閻麗夢D料從來唔係研究所得, HKU根本扮唔關自己事就算

所以記者問既方式好緊要...

算罷啦你kong u

校長好似係美藉

之前港大好似係D科學雜誌幫做假強國教授登報,個名越來越臭

Agger

Nature份紙係hamster-hamster

Kong u 否認係人傳人研究

香港大學

學埋港共d語言藝術

港大語言藝術，學中共詆毀人

用倉鼠最後嘅目的係想睇下點樣幫助研究人傳人 唔通搵真人

明哂 即係真
連香港大學個名都輸撚埋

梁卓偉係仆街

香港大學淪落到咁，真係笑撚死人

依家都重玩文字遊戲 做咩唔學中國人格謀殺 老屈佢冇係到做過丫嘛

HKU都有好多支支教授研究生？用佢地有立場既回應當踢爆？